記住，係敵退我進，唔係敵退我退

敵退我退，即係返去6月8號
損兵折將，一無所獲，聽日又裝返燈柱，繼續150，一簽多行，普教中，國教，清算示威人士，炒黃絲，大搜捕，庫房直接送中，垃圾基建

仲有泉下七個手足
900個被捕，隨時被清算既義士
獄中梁天琦魚革80義士一等人
比國泰炒既手足

全部都要還返晒比對家，直至佢哋完全潰敗

停止抗爭，就會被反撲，被消滅

up

push

721

831 中聯辦

811

831